覺唔覺傻西先會繼續留守香港

有錢走先得

所見略同

有d人好保守

支共就係睇死你要留係度

衲dee準備移民去邊？

大wan區

樓主比錢我走